呢條友千術好勁

睇個樣就知好勁啦

龍五咁既樣

收皮啦
殘體字video

普通魔術手法啫
你用嚟呃人咪變千術囉。

呢個手法唔係特別高

朋友間識嘅都要睇住賭，唔識嘅人更加千祈咪落場。

唔怪知我輸到仆